MI Note 6 Pro VS ASUS Zenfone Max Pro M1

小弟做野比較粗，之前做samsung S7 一年半部機就好殘，想換部高性價比既手機，budget 3000以下。
條件:
1. 電夠耐用
2. 部機比較細可以輕鬆單手用
3. 順
4. 雙卡
5. 其他功能

MI Note 6 Pro 正評
ASUS Zenfone Max Pro M1 負評

如果有更好既選擇，希望巴絲可以提出。
最好講埋可以係邊度買

pocophone f1 價錢上 睇啦

mi note 6 pro 同埋 Asus zenfone 都唔好得去邊...
我以前用 紅米 note 3 , 用咗四年， 最後係因為個電話底板叉唔入電， 跟住玩完